稱林鄭今將撤回修訂再道歉 《大公》網頁社評突被刪走

(資料圖片)

《大公報》網頁社評連結突失效，未能閱讀有關文章。

特首林鄭月娥上周六宣佈暫緩《逃犯條例》修訂，但未能平息市民怒火，繼續要求政府將條例完全撤回、撤銷6.12對示威者的控罪，以及林鄭下台等，在周日200萬人上街後，林鄭以書面向市民道歉，但並無現身。林鄭今日將會見傳媒，據《大公報》今日社評指，估計林鄭今日將會宣布正式撤回條例草案及再度作出「誠摯」道歉，形容「這是一種非常謙卑和認真的處事態度，顯示的是為政者應有的道德勇氣和責任承擔，值得給予理解和支持」。但其後在《大公報》網頁，此篇社評的連結已失效，文章被刪去，只餘下標題「支持林鄭依法施政 發展經濟改善民生」，但未能觀看內容。

另外，原定6月12日舉行的行政長官質詢時間早前因立法會後有大批反對《逃犯條例》修訂二讀的市民聚集，立法會秘書處將質詢改期至稍後日期舉行，今日立法會網頁資料則顯示，下一次的行政長官質詢時間，將於7月3日舉行，意味行政長官質詢時間延至7月1日後。

道你老母

Everyday there is a new lie

捉完棋未啊你老母

柒婆諗諗下都係唔忿氣？
我好撚打得架

大公報都放流料？

未傾掂數？

都係未傾掂數

大公報 屌你老母

預左下星期繼續

同江澤民死訊一樣變懸案

他不准我哭

安裝失敗

大公報社評放風道歉 => 一堆高官衝出黎話林鄭應該要今日內道歉 => 取消大公報社評 => ?????

高官如何自保

睇住班人狗咬狗真係好好笑
但我地都要繼續棒打落水狗
唔好放過佢地

中共：停阿，撤你老母，撤左我地以後無曬威信

話唔定係林鄭直接走出黎話腳痛企唔穩要辭職,
咁篇文不對題咪 404 not found 囉

陽謀都唔識，個班高官等做第一批送中逃犯

笑撚死

Java 又炒車

高官：

大公報不合作運動

中共： 你班建制都係養唔熟

大公報想點啊! 割定唔割架??? 唔好彈出彈入

內鬥啦又

引蛇出洞

你叫藍絲五毛點跟

Push

好事
拖到去g20為止

縮沙

大鳴大放

我奠：大你老母

有無 大公報 篇社評 全文, 想睇下

幾驚佢唔收返 洩左道氣就唔掂

邊個先頭出嚟割？

支共港共都好混亂

Car crash investigation

[麻煩大家幫手share出去]
以經登記咗都要去查下啲資料啱唔啱
好多人都話冇咗選民記錄 大家都要check下
個server會on99咁好慢 凌晨時份會好啲

或者打電話28911001 > 1 > 2去查 扮工時間9-6

新登記

電子表格傳送門->
實體表格傳送門-> 各區民政事務處

或公共屋邨辦事處

或選舉事務處(香港灣仔港灣道25號海港中心10樓/九龍九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓)

交表

如你持有有效的香港郵政或電子核證服務有限公司的電子核證（個人）證書 <- 呢個基本冇人有，所以唔使試

免費傳真方法
HelloFax 免費黑白5張 / FAX.PLUS 免費黑白10張

【教學】選民登記7月2日截止仲未搞？ 教你手機內3分鐘完成手續

[/麻煩大家幫手share出去]

撚狗

喂 諗好行邊條線未呀 cut左cut右 後面炒晒車啦

殘體字注意

彈弓報

大公報 on 撚 9, 有乜理由會快過政府出

日日放風 日日話傳 日日流料 200萬人 就幾日都唔露面 林奠有料

大公報指，林鄭的道歉已取消

清算開始

我地要埋牆頭草嘅民意！分好返d因果關係

入嚟睇下，記住冇和理非，冇得勇武
冇勇武，冇暫緩

兩者缺一不可

今次到道歉插件安裝失敗？

再9up呀大話報

俾人叫停
黨報冇可能流料

仲好

最好淋病開多次記招 話企硬

咁都唔出黎 唔通已經 lan線？

真
支持淋病企硬

佢盲架咩！五大訴求邊一樣係道歉？！

比韓正喝停

林鄭:道你老母呀香港人

以後做高官真係要考多個牌 唔好炒車